<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Latinamerican Spanish" nowhitespace="false" translatedname="Español Latinoamericano">
  <Override>
    <!-- Faraday Alien Artifact (Fulgurium) -->
    <entitydescription.faradayartifact>Un artefacto misterioso encontrado en una ruina alienígena. Incluso con un traje puesto, te pone los pelos en punta...</entitydescription.faradayartifact>
    <!-- Nasonov Alien Artifact (Physicorium) -->
    <entitydescription.nasonovartifact>Un artefacto misterioso encontrado en una ruina alienígena. No puedes apartar la vista de su superficie...</entitydescription.nasonovartifact>
    <!-- Psychosis artifact; previously "Psychosis" (Dementonite) -->
    <entityname.psychosisartifact>Artefacto alienígena de Kraepelin</entityname.psychosisartifact>
    <entitydescription.psychosisartifact>Un artefacto misterioso encontrado en una ruina alienígena. Ofrece revelar los secretos de lo desconocido...</entitydescription.psychosisartifact>
    <!-- Vacuum artifact; previously "Sky" (Oxygenite) -->
    <entityname.skyholderartifact>Artefacto alienígena de Pascal</entityname.skyholderartifact>
    <entitydescription.skyholderartifact>Un artefacto misterioso encontrado en una ruina alienígena. Tiene sed infinita del medio alrededor...</entitydescription.skyholderartifact>
    <!-- Fire artifact; previously "Thermal" (Incendium) -->
    <entityname.thermalartifact>Artefacto alienígena de Boltzmann</entityname.thermalartifact>
    <entitydescription.thermalartifact>Un artefacto misterioso encontrado en una ruina alienígena. Amenaza con vaporizar hasta el agua helada circundante...</entitydescription.thermalartifact>

    <!-- Alien Trinket (Oxygenite) -->
    <entitydescription.alientrinket1>Un artefacto menor encontrado en una ruina alienígena. De alguna manera, permanece perfectamente seco, incluso cuando completamente sumergido.</entitydescription.alientrinket1>
    <!-- Alien Curio (Sulphurite) -->
    <entitydescription.alientrinket2>Un artefacto menor encontrado en una ruina alienígena. Escuece la piel cuando lo tocas, pero causa ningun daño real.</entitydescription.alientrinket2>
    <!-- Alien Ornament (Physicorium) -->
    <entitydescription.alientrinket3>Un artefacto menor encontrado en una ruina alienígena. A pesar su aparente antigüedad, parece casi indestructible.</entitydescription.alientrinket3>

    <!-- Oxygenite Shard -->
    <entitydescription.oxygeniteshard>Un poroso mineral alienígena que parece estar perpetuamente encajonado en aire. Se utiliza en dispositivos respiratorios avanzados.</entitydescription.oxygeniteshard>
    <!-- Sulphurite Shard -->
    <entitydescription.sulphuriteshard>Un mineral alienígena, anormalmente basto y peligrosamente corrosivo. Se utiliza para crear drogas de realce permanente.</entitydescription.sulphuriteshard>
  </Override>
</infotexts>